中國無證人仕在西九（中國範圍）要call白車生仔，送去邊？

係咪最近的香港伊利沙伯醫院？

送返廣州

梗係深圳人民醫院啦